# Readme

Esta es la entrega del CUARTO proyecto (o cuarta semana) del curso "Desarrollo del lado servidor: NodeJS, Express y MongoDB"

Ejecutar "npm i" para instalar módulos antes de hacer la revisión.

Live site: https://red-bicicletas-v4.herokuapp.com/

Usuario: maneco@gmail.com
Pass: qwe

Comentarios: pablo.feo.acosta@gmail.com


